有關 LIHKG 會員私人資料保存的回應

鑑於近日會員揭露中介開店遭淋油一事，有會員對於 LIHKG 保存私人資料存有疑問，我們在此作出回應。

LIHKG 高度重視會員及所有用戶的私人資料，所有網絡數據傳輸均使用 SSL 加密，用戶資料也以加密方式儲存。

由創立至今，每月也收到為數不少的投訴及律師信，但我們從未因此提供任何會員資料，亦有專業的法律顧問處理相關事宜，將來亦是如此；言論自由，暢所欲言是討論區的核心價值，我們必定會竭力捍衛。

在此也向各會員呼籲，小心保存個人資料，在網上留下或向他人提供聯絡方法（如 Telegram 或電話號碼等）時，請先確定對方是否可信，或會否遭他人作出惡意起底行為。

各會員如遇上任何問題，歡迎與我們聯絡，我們定必會盡力幫忙。

可唔可以整返pm

日清

已經進行中

留名

我愛你啊

admin ho ball

多謝admin

5p功能 有咩唔可以公開討論?

快撚d

關都關早洩事 有排未輪到連仔

對呢邊安全性表示放心

留名睇波台友入黎又屌一餐

早洩

加油

p 乜撚m

垃圾5p

可唔可以整個起底 邊到留過言個d
唔係睇自己 睇人

波狗又輸

咪撚整啦 到時又成班緣份交配同小圈子

高登有前科 連登無
連登勝

我愛LIHKG

正皮比admin

連巴 話說上星期左右個app更新左之後回帶功能就用唔到 次次禁落去都話回帶功能未啟用 究竟係有用問題

利申ios

體育台賭博post呢？

整乜柒pm 呀屌

設定 -> 無痕模式 -> 關

整pm前開個投票post睇下結果點先考慮出啦

可唔可以隱藏某個台嘅post?

Love u lin

岀埋個人頭像呀笨

我覺得係有d人溝女 比資料人先流出

出埋vip會員 版主 超級版主

推

好野就有pm功能
所有狗公各就位
屌你老母

咪整pm益班厹啦
有咩唔可以留言講呀

屌㩒錯負評

岀埋一二三星會員鑽石會員呀笨
岀乜野pm呀
有乜咁秘密呀做狗公呀？

但有時想SEND個人資料，用PM的確好D

岀埋留言儲積分會員制呀笨

你咪post tg 叫人add 你囉

我屌你咩

幾時有得派膠

great

有咩投訴同律師信

派你老母閪呀

好波

所以咪有人俾人起底囉

唔好整派膠 賜酒
整左既鴨免等收膠喇

岀埋家族系統呀笨
收細妹招哥哥

tg 點起你底呀？

同意 真心覺得唔好整好啲

咪就係

屌你啦 擺telegram whatsapp出黎就唔係5p咩 安全d好過啦

多謝連囝比機會大家搵食
正啊，又可以食囡囡

個使用條款harsh到仆街
律師信賠償乜9都會員食哂
其實有無人睇過

反對pm

不如叫私聊區 唔好叫討論區啦

鄰登班走狗潛晒水

之前唔係有單 會員post tg出來之後俾人起左個樣咩
tg可以睇返一個人以前所有頭像記錄

條友做乜鳩

send黎做乜 自爆招fd子

姐係你覺得擺telegram出黎開group就好好

你真係做正經野 邊有人會起你底啊

點睇

pm換下首抽ac 問下私人問題 一句起兩句止

禁條友個頭像放大佢 之後左右碌就睇到

你知啦 呢度咁多小學雞 個個都post電話/tg出黎
有pm都好事

我愛連登

宜家講緊個討論區功能呀 唔出pm起碼見到邊個狗公留tg招fd子

呢啲你擺明做就光明正大做私chat狗公 起碼會俾人屌
你岀pm私chat咪大把狗公去求偶囉

咁不如整返引用大法先

咪撚整pm啦屌 成班死狗公周圍搵閪屌

正確 有得屌柒班仆街 咁撚倡狂

少年，你太年輕了。你以為這個論壇上真的有那麼多女會員

咪係 微信都係咁既道理

應要整嘅又唔整 益撚哂班cd-rom

支持admin整pm牙 有得蕉家人了

無錯！

利申先 我係想換ac果d方便d 或者問私人野
作為一個論壇 冇pm真係講唔通 要靠其他通訊軟件

唔好呀

引用大法就必需既

條友柒到放真相上去就抵佢on9啦
人on9就算pm都起到你底

信就信 唔信就唔信 乜撚野係微信

話唔整pm個堆人都on9
討論區不嬲都有pm功能架啦
方便會員與會員之間私底下留contact
有野討論咪拎出黎開post囉
兩者完全無抵觸

有d未必有tg/唔想擺電話出黎

跟住有人會駁 「開個tg好難咩」

咁樣講極都講唔完

係論壇傾私人野？

你同個三唔識七既人有咩可以講呀

想招fd子咪講囉

係啊係啊

私底下留contact 為咩？

邊個論壇無得pm
連ptt咁古老既forumj史月

慳d啦 玩埋哂誅心論

又關牙joe咩事呢？

咪係 做狗公小圈子咪唔見得人囉

係啊 交換左之後咪乜尻都會私底下講囉

未比尹清pm過既係唔會明 pm係幾咁過癮

支持lihkg私訊區

當真

人地有就要有？

連連

okok

成班毒撚一聽到pm就痴哂線

係班處男眼中pm得溝女一個功能

邊個同你咁大仇口

5p夠古老啦 支持連仔整哂所有5p功能

狗公5p賴係系統度

不見得依家少 多左pm亦唔會多得去邊

Pm大把其他用途 俾把刀你要拎去殺人無野好講

大佬

加密法幾時整呀

就算冇pm又咪周圍加telegram group..

agger

皮已負

問題係點解唔可以有
有狗公就要剝奪其他人用pm既權利?
好似ps4二手區咁個個都post哂d個人資料出黎咪做就左第二個蔣中正出黎

事實係好多狗公pm 小圈子
將反pm嘅人歸為毒撚

用Google都做到

唔講其他功能
剩講溝女 pm 溝女有咩問題?
唔pm溝唔通開post溝?
女就一定要溝 有pm咪唔會篤眼篤鼻

wasa我想pm你轉運

講到尾咪又係靠人地

要獨立

支持pm
利申唔係狗公 我依個名同高登一樣 你搵任何一個狗公post有我名我跳樓死

除左追擊仲有咩用
追擊公敵就可能正義
如果唔係都係為左私怨
唔係私怨想追擊人就係暗戀人

光明正大做狗公起碼有得屌
堆狗公5p會有所顧忌

吊厹我就有份

毒撚唔敢pm人 又葡萄人地pm傾計 好矛盾
連仔我撐你牙

比你屌完佢 佢就唔會繼續po tg /其他id咩

為左大家著想 見到班小圈子開post傾唔煩咩?

屌你老母食屎狗

有人屌咩？

斬腳趾避沙蟲呀

垃圾賓州馬五毛

見到依啲post直頭入都廢撚事入 邊得閒屌

佢post tg 做狗公咪屌囉
其他人會屌到佢潛水

咁快有律師信

你諗多左

LIHKG整pm=自掘墳墓

你話無咪無囉
你地唔係話好多毒撚葡萄咩？
毒撚實屌啦

Agger

你個名

唔敢屌

食屎啦辣殺

Ho ball

反對pm既人有咩諗法
覺得啲人用左pm就會少左開post傾計，減少post? 咁偉大?
定覺得唔想見到人溝女 但pm可以令你見唔到

定你地唔想人地溝女 即係覺得討論區係唔應該俾人溝女 係應該正正經經討論大事既

會唔會整埋加密功能

整加密法

快

你諗多左
BTW 一有pm 我就可以周圍問絲打做唔做我Sp 了
平時唔方便公開問 疏

幾時變左討論區係用黎溝女

如果賣野post自己Tg 咪益左cd rom

post tg根本唔實際 個個都睇到 pm起碼唔會阿豬阿狗都add到

真係唔多覺有人屌

利申：反對狗公5p用telegram/pm溝女

Pm一定有用

你擺tg出黎 跟住有個cdrom : Hi 我係乜乜乜 Lihkg果個
玩晒

pm起碼你知真係佢

有幾唔實際呀
睇到你tg id 你會少左忽肉？
邊個咁得閒add 個三唔識七嘅人呀

嗱 咁當你支持架啦

咁有pm你係咪少左忽大比肉先

多謝你支持呀 等我屌撚晒啲連登絲打之後上黎打食評呀

開放討論區時規定唔俾溝女?

用下腦同有少少防備心應該唔會比呢啲on9呃到
至少我post 左十幾二十次tg做買賣 無岀現過你講呢啲野

由頭到尾係你定位左pm=食女姐

我唔會少左忽肉
有pm我會多左幾個絲打Sp

好 支持pm 搵Sp

係 食女搵Sp 一流呀

廢話唔多講

Thank you ~ to the lihkg task force

同場多謝埋咁勇敢肯企出嚟嘅連登巴打

ok 留返 真野惠里菜比我就得喇

邊防備先 無理由叫佢係tg send自己係連登既cap圖黎嫁 唔係怕比人呃 但有時淨係想益連登絲巴打都唔得咁 你知啲post好多cd rom mon住

你要女就用pm 搵發姣絲打做Sp
唔好搞我老婆

反對pm既人簡直係為左個人欲望扼殺左大家既方便

唔講林林總總既
剩講溝女
一隻手掌啪唔響 你係間接阻緊/拖慢人地扑野進度
反對原因係你唔想見到呢種溝女風氣? pm左都俾你見到咁你異能咁勁就唔好屈就網上啦

防狗公就唔要pm
咁防分身/5毛係咪要搞實名制？
斬腳趾避沙蟲
痴撚線

佢add你
佢可以係個post 講tg 左你
你淨想益巴絲咪叫佢地自己留tg 等你add

你最醒

又係靠人 冇獨立思想？

ching 你最辣殺

呢樣又google 果樣又telegram

ching老母

出pm既話返高登算

有咩問題

Ching

咪繼續反 到時出你唔鍾意咪唔好上

點解無神神會變左pm大戰

Admin出post真係方便我block曬尐無腦波台5p狗

正評支持

你老母就無腦喇
尐尐尐 尐你老母咩
啲字唔識打?

高登無pm咩

佢咁做同高登有乜分別 咁倒不如返去高登

招sp

你係因為連登冇pm先過嚟

感激連登有你地一眾有心人

成班話唔整pm既原因就因為驚d人用pm招fd子 食女 5p化

我屌你地老母啦
感情台大把公開食女5p post你地唔入去掃？
依加走黎反應pm

真係為反而反

整pm會多左厹 唔整係咪會無先
咁索性取消回覆功能啦一定唔會有呢啲事發生

追追下post差D比班癲狗毒撚笑死

淨係出post唔比回post

睇見話pm引狗公真係笑撚左
唔整pm就冇狗公？斬腳指避沙蟲？
用下死人腦諗野啦

上網都會益厹呃蝦條
要求香港取消聯網服務

狗公開post溝女你地又屌，用pm溝女又屌，比條生路人行下喎

連狗，聽聞你收到email律師信喎

其實唔上呢邊既 又點會知我有上

而我又不嬲周圍去既

做咩比人話25既
陰公

佢地可能覺得有PM仲大獲過五毛洗版

一個forum無pm功能比人笑到面黃

連登無pm 間接令好多人開始用tg

講句野即刻起晒鋼趕人走 唔知咩世界 上網都要管

好多痴線佬

開埠以來
Forum不嬲都有pm
上網識人好撚奇咩？
先唔撚講溝女
見到志同道合嘅人 自然想吹多幾句
往時問人拎msn 依家拎tg wtsapp line
有咩問題先
5乜撚野p 依家招家人咩？
識朋友渣屌你老母

再講呀
撐pm個班人話有pm=5p
舉個例呀 高登個邊不嬲都有pm
以前有pm咪一樣咁撚高質
我唔覺得變撚左5p啵

用下腦諗野啦 毒撚

加速

話pm引厹個啲都on撚勁
大家都係男人 唔通唔駛溝女咩
要成世a0係你嘅事

有咩分別,喺喱邊話高登好咪一樣俾人屌叫你走

我話既，呢次.....
打和! 下星期再見，Super

admin ho ball
btw賭博台呢

別有用心咁打散高登

高登有出賣會員資料，呢度無出賣會員資料，原來咁樣叫無乜分別

出都唔得呀，狗公會出到post

成班毒撚出pm功能係到發癲

出好唔出好你都用唔著架喇

支持

最好方法就係hide台啦
姐係hide左波台/感情台
吹水台唔會見到

唔洗問一定係舊登呀joe 條撚樣, 成日比人大兩大就免費呈上

本身睇文幾開心
拉落去見整緊PM
班5P真係開心死啦今次

乜淨係聯想到去食女，你班撚樣煩唔煩啲？
有時想私底下問人野唔通又擺tg出黎？一陣又話招fd子又狗公
根本就龍門任搬
大撚把whatsapp group tg group post
佢地根本就唔撚怕比你地屌，你有你屌，佢有佢屌閪
仲有呀，如果因為多左個pm就變得呃蝦條容易啲，咁證明連登絲打嘅質素如此，閪痕大過天
即使有冇pm佢地都會張開腿比人屌，就係咁簡單
計我話你班撚屌就係驚有pm，人地私底下講野唔受你玩
真係小家到呢屌

pm 幾方便

唔講食唔食女

pm幫到狙擊手同受害人溝通、收料、秘密行動

連巴ho hall
Btw可唔可以加返膠酒功能

牆頭草chok人

呢個冇乜用

post tg 咪又可以狗公

連爺會唔會好似 Google 咁整番個 transparency report
分類公佈有幾多 request 又有幾多真正受理

an版冇咗留名功能

fb 都有

正呀有Pm又有得做狗公
表面可以扮下君子咁 暗底又可以問屌唔屌閪

分分鐘仲多左班cd rom 厹入group

同意 根本係本身個人有問題
如必斬腳趾避沙蟲

依家高登啲打手咁低級架

可唔可以set 一個只限會員觀看（防cdcom）既功能黎代替加密大法？

關鍵字：admin 望遠 連尼住 入黎

唔返高登死全家

唔好整回咩post果個起底功能唔該！

以前係高登呢個功能d小學雞亂用，極滋擾

[

我都想知,有無方法可以同加密大法相同既功能

#teamLIHKG

除左追擊同暗戀人 仲有咩用？

認同 真係笑撚死 連人地用pm黎做咩都要管
毒撚真係好惡死
利申：係舊登從未用過pm功能

連尼住係大仆街
見利忘義
見風使舵
食碗面反碗底

我記得膠登都有一個 呢個我都想要

連囝你唔肯交資料
要小心D黑社會上你office諗紅油

大把買賣post要靠pm

痴撚線...連人地用個pm黎做咩都要管
話有tg所以唔俾整pm果d根本on9
你不如話有高登所以唔洗要連登啦
講到好似個個都想用tg咁
話咩pm收收埋埋..有咩唔公開得果d仲on9
有人買野/賣野..有工介紹...
係咪要將個電話放埋出黎啊

林早洩仆街陷家剷

上網識朋友就叫狗公
丄面有位反pm嘅我見你有去開人地吹水post撩女傾計 係咪又狗公？
係咪驚有咗pm之後條女掛住覆第二個唔理你
定你係絲 驚無人pm你

攞黎binc夠好用啦

十卜十卜

連巴

好 以後上連登唔用Adblock

真心好中意連登
起碼會正視訴求
又唔會有ceo霸權
可以暢所欲言

依個功能建議只限狙擊手使用

屌咪撚整pm喇

連叔叔

我就信呢邊唔會出賣user 資料
高登根本有前科 之前已經有人爆料

所以蔣巴啲個人資料我都信係果條小氣撚交出去
為左過連住尼一棟

屌你老母正仆街黎

皮已正
Admin記得自己今日講過既野

會員固然要保障自己私穩

Admin自己都要小心咪亂接受D傳媒訪問比人起底

backup佬悶聲發大財嘅例子有眼你睇

感謝一班肯付出既admin

多謝連兄

高登有前科
呢到（暫時）無

自然會對高登有嫌疑多啲

其實本身已經有
/make_love.mp4

勁你個頭，鳩就鳩啦，人手filter

事主已經講咗唔關兩邊admin事，
係畀料果邊出賣事主（扮畀料呃鳩事主）

反對增設pm功能

正呀

人地都講明唔唔關高登事你都仲咁諗
獨立思考

你好似比人公司查冊起左底喎

做咩唔用BVI咁失策???

LM

LIHK間嘢個地址鳩作嘅

咪就係講緊嗰個